https://web.archive.org/web/20040308192254/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=571

### [11420] yosiko	2003.08.18 MON 10:12:14　
	
おはようございます(^-^)
いやぁ～・・・ワタシの前回の「土瓶蒸し」カキコ。風邪をひいたらしい、ということをカキコさせていただきましたが・・シャレにならんかった！です。一晩病院に滞在・・（汗）幸い熱は下がりましたが・・・異様気象ですね～・・ほんとうに。

＞みろりサマ♪
カモシカの足・・ワタシつい最近まで、あの微妙な毛深さがいいんだと思ってましたよ～。Ｆ菌の方がはるかにyosiko菌より強力です。しかし、副作用のネチネチさはyosiko菌のがはるかに・・「ＣＨ」「ＡＨ」を読む際には、リョウの体を蝕まないよう気をつけてます（笑）

＞ＣＯＯサマ♪
ネットで買い物はですね・・まだチョット抵抗がありますね。わりと古い人間なもので(^^ ; でも、見るのは好きで、よく覗いてますよ(^-^) オークションも（参加したことはないですが）「ＣＨ」「ＣＥ」などの関連グッズも見たりしますね。

＞圭之助サマ♪
水着姿で寝ていても、リョウちゃんは来ませんでした(笑)じゃあ次の対策は・・・と。

＞葵サマ♪
あのオジチャンいっぱいのメールは、葵サマイメージ（笑）

＞無言のパンダ王子★
「ＦＣ」、ゲッチュし損ねて早○日・・・(ToT) 自分の足で探し回るのを断念し、ついに注文。オリンピックにでるの？頑張ってね～o(^-^)o あと「姫」の名を奪回できるよう・・（笑）

＞Ｆ姫☆
美白頑張って。ルイ姉さん張りの美しさを・・（笑）

今回の風邪引きタイム、久々に「ＣＥ」を読みました♪ルイさんのセリフを口にしてみると、水着になりたくなった（笑）だって～あんなセクシィ☆な声（myイメージ）でないわ～・・アシャンの声って、どんなんだろう・・

ではでは♪体調にはくれぐれも気をつけて・・(^-^)b

### [11419] みろり	2003.08.17 SUN 23:30:58　
	
おこんばんわ～
東京は寒いよ～。なんか、冷えて間接が痛い(トシかも…)。猫も膝から離れてくれないし月曜からホントに暑くなるのかしら

がはは、オ－クションでバンチ創刊号～１０６号までをゲットしちゃいました。既に単行本で内容知っててやっぱり大きい印刷で見たいし。しかしどのくらいの量になるのかしら。ダンボール二つぐらいかな。すごく格安だったから、絶対落札価格より送料の方が高くつくゾ

＞[11408] yosikoさま
夏風邪？Ｆ菌？って、こたぁ、Ｙ菌はＦ菌より弱いのね。こじらせないよう、早く治して下さい。

＞ [11414] [11417] 葵さま
祝☆ＰＣ復活！一週間ですむならワタシも早いとこメンテにださねば…。しかし、過去ログの量は「一週間で済むなら…」と言えないだろうなぁ

＞[11415] 圭之助（けーの）さま
いじいじけ-のさまってカワイイ～☆
でも関西のヒトってホントにねん、ねんて言うのね。広島のヒトはホントにけん、けん言うのかしら。

＞[11416] 無言のパンダさま
そうか、パンダさま不眠なんだ。じゃぁ、シンデレラのお姫さま免許をF氏にやっちゃったから、代わりに眠り姫免許をとりかえしてくださいませ★

＞[11418] COOさま
AHじゃリョウは殆ど青だよね。思うに青って理性の色だし赤って情熱の色だから、サメも兼ねてただろうけどオトナとしての立場のリョウの色なんだろうなぁ。

来週からフツーの生活がまた始まるわ。このＢＢＳのカキコのリョウもフツー（＝大量）に戻ってきた？

哈哈，我在ction买到了bunch创刊号~106号。已经用单行本知道了内容，还是想用大印刷看。但到底有多少呢?大概两个纸箱吧。因为非常便宜，运费要比绝对成交价高。

[11418]COO  
AH的话，獠几乎都是蓝色的。我想蓝色是理性的颜色，红色是热情的颜色，虽然也兼有鲨鱼的性质，但应该是作为成年人立场的獠的颜色吧。


### [11418] COO	2003.08.17 SUN 22:32:59　
	
みなさまこんばんわ。

☆今週の感想☆　はないのかｗｗ　なので
☆来週の予想☆　^^;
次週より新章開始！！
アシャンの失恋？を聞いた信宏が阿香を･･･。
･･･に入る言葉はみなさまそーぞうしてね。
でもこのままでは信宏がかわいそーですよね。
新章ではぜひ彼の活躍の機会がありますように･･･。
あと記念の100話までもーすぐですね。
どんなお話で迎えてどんな扉絵になるのでしょうかね？
あとバンチの表紙もAHになるんでしょうね。

ではお返事ですっ。

> [11383] 無言のパンダさま - 話題 "オークション"
今非常にほしーと思っているのはCEのDVDなんですよね。
一人暮らしならば間違いなく買っているのですが･･･。
あとコインの代わりに10円玉でできるCEのパチスロもほしいなぁ。
CEフリーク？なCOOとしては。

> [11386] キャロラインｚさま - 話題 "98話の感想"
COOと同じような感想を持たれたのですね。
今の夏目さんにはせーいっぱいの言葉ですよね。
それだけ彼の中の香の存在は大きいのでしょう。
彼の涙がそれを物語っていますよね。
P.S.　避暑地＝軽井沢ですか？

> [11392] ふじっちょさま - 話題 "日焼け"
やはりそーでしたか。皮が剥けたとのことですので一安心ですね。
前のカキコで一つ訂正っす。ひどい日焼けの後にも海水浴に行っていました。
すっかり忘れていましたよ。^^;
そのときは天候が悪くて日焼けの心配が要りませんでした。

 [11398] 千葉のOBA3さま - 話題 "AHでのリョウと香はラブラブ？"
AHの香はCHの香より大人の女性ですよね。
(10代で比べた場合)
またいろいろな意味での色気も倍増してるし。
リョウにはマリア様に思えたのではないかなぁと。
やっぱり香のAHでの活躍を見てみたいですよね。
あと見てみたい物語としては冴子がいつリョウを認めたのかですね。
北条さん＆スタッフのみなさん、このカキコ見ていましたらよろしくです。

> [11406] 将人（元・魔神）さま - 話題 "COOの病気"
いやぁ元気になられてよかったですね。
COOは別に病気を打ち明けたとは思ってませんよ。
将人（元・魔神）さまの励ましになればいいと思って書いただけですので。

> [11407] 将人（元・魔神）さま - 話題 "クイズ"
半分しかわかりません。(ToT)
北条ファン歴が浅いCOOにしては上出来かもね。

> [11410] みろりさま - 話題 "リョウの水着"
確かにCHでは間違いなく赤(愛車と同じ色)ですね。
後で思ったのですがAH1話(カラー版)ではひょっとしてサメをイメージさせる色→青としたのかなぁと。
深読みですかね。
P.S.　☆先週の感想☆の変わりに☆来週の予想☆にしてみました。



> [11408] yosikoさま
FC1巻探しの旅ごくろーさまです。
でも注文＆ネット購入をしないのには何かこだわりがあるのですか？
COOは何も考えずネット購入してしまったので。
ページが破れていたのにはショックでしたが。
でも取り替えようと思って見直してもなぜか破れた箇所が見つからないのです。
なんでやろ？

いじょう。長くなってすみません。ペコm(_ _;m)三(m;_ _)mペコ

[11398]千叶的OBA3 -话题"AH的良和香在恋爱吗?"  
AH的香比CH的香更成熟女性。
(与10多岁的青少年相比)
而且各种意义上的性感也倍增。
在獠看来，他就像玛利亚一样。
果然想看香在AH的活跃呢。
之后想看的故事是冴子什么时候承认了獠。
北条先生和工作人员的诸位，看了这个帖子就拜托了。


### [11417] 葵	2003.08.17 SUN 22:16:59　
	
　つ、疲れた…私が留守の間のみなさまのカキコ、多すぎです!!ログ６個も見たら、もう目がバカになっちゃいましたよ☆半分くらい流してしまいました。すみませ～んっ☆（〃▽〃）

　感想…といっても、もう遠い記憶のかなたで…何手書いたらイイのやら…。阿香と夏目さん、私はアレでよかったと思います。二人の気持ちがホントなら、またドコかで会えるはずでしょう。阿香、北条せんせにお願いしておきなさい♪d(^_^o)

　フルカラーＡＨについては…やはりヒトコト…言いたかったですね。時がたってすでにパワー半減ですが、やはりイマイチだったと思います。素人ですからどうこうとは言えませんが、「北条せんせらしさ」がなかったのが残念でした、ハイ。

＞ちゃこさま
お久々ですーっ!!お写真拝見しました。またメールしますね♪

＞まろさま
フルカラーＡＨについて、後ほどメールいたします♪

＞いもさま
いもさまのお名前を見て、もう秋か…と思いました。去年は陳さんに売られ、今年は…？(笑)

＞ｓｏｐｈｉａさま
ブツ、届きました。ズズズーッ…っと、美味しかったです。感謝♪

＞ｙｏｓｉｋｏさま
早速にメール、ありがとうございました。ｙｏｓｉｋｏさまほど幅を聞かせるつもりはありませんが、今後ともよろしく♪（水着着て寝る…ハラ壊すなよ☆）

＞将人さま
…流し読みでよく分からなかったけど(笑)、全ての病は気からです。公式で爆発しましょう♪

＞無言のパンダさま
お世話様でした。北京オリンピックの公式マスコットに、パンダと虎と、竜が候補に上がってるとか。頑張れパンダ!!!(笑)

关于全色AH…还是一句话…想说呢。随着时间的流逝，动力已经减半，但我觉得还是很差。因为是外行人所以不能说怎么样，但是很遗憾没有“北条大师的风格”，是的。

### [11416] 無言のパンダ	2003.08.17 SUN 20:10:11　
	
あっ！葵さまーっ！(ﾟoﾟ)＞（４１４）
ＰＣが戻ってきたのね～！よかった♪よかった♪おめでとう～！
★：ﾟ＊☆※＞（'－'＊）♪ｵﾒﾃﾞﾄｳ♪（＊'－'）＜※★：ﾟ＊☆
でもパンダ'レターは復活前に間に合わなかったね・・ごめんよぉ～(σ_-)

＞圭之助さま（４１５）
でも私の「うたた寝」は子パンダいわく「爆睡」ですから・・・（*￣▽￣*）ゞへっ？一人遊び？あ、してたかも・・・「食玩」のおもちゃを並べたりして。。。（ヤバッ！）えっ？そういうのじゃないの～？(￣▼￣)ニヤッ←妄想中

昨日の夜も雨。今日も明日もあさっても雨ーーー？！Σ(▼□▼ﾒ)

### [11415] 圭之助（けーの）	2003.08.17 SUN 15:28:23　
	
はろぉ～、今日はごっつい蒸し暑い大阪です☆

ついさっき、予約録画してた「チョップリン」のビデオを見ておりました！内容は…＞11409 ふじっちょさまが簡略してるので（笑）前回より、中身は濃いかったです♪
リョウの声で「香ィ！」「もっこりぃ！」も出たし。他にもきっと見た方がフォローしてくれるはず…ぽぽ（Hyogo）さまとかね☆来週はちらりと「神谷塾」と書かれた部屋が映ったようなので、神谷さんがご登場なのかしら。楽しみっス！

＞11408 yosikoさま
ぬぁんと、水着で寝入ったですと☆大胆ねぇ～、夜這いに誰か来ませんでした？

＞11410 みろりさま
えーねん、別に…（いじいじ）
「圭之助」なんてフツー、女名じゃないもんねぇ（笑）

＞11411 無言のパンダさま
ちゃんと寝ろ！（笑）でも寝られないんだからしようがないか。一人遊びに没頭しないようにね♪

＞11413 kinshiさま　＆　11414 葵さま
おひさ！葵様パソコン復活オメデトウ！！
kinshiさま、ほんとにちょこっとメッセ－ジで笑ってしまいましたゼ(^-^)

ああ、バンチお休みの週は何か長いなぁ…。では、また。

### [11414] 葵	2003.08.17 SUN 15:01:58　
	
　お久々の葵です。みなさま、お忘れになってました？ドキドキ☆
　今朝、再度入院中だったＰＣが退院してきました。またイチから登録しなおしか…と思ってたら、部品交換だけだったみたいで、すべてモトのまんま！メールにアドレスにお気に入りに、はたまた仕事用のファイルなどもそのまま無事でした。ホッとしております♪
　１週間という間でしたが、ご心配頂きましたみなさま、ありがとうございました。いろいろログが多そうなので、また今晩にでも改めて参りますね。では！

### [11413] kinshi	2003.08.17 SUN 10:54:39　
	
こんにちわ☆お久しぶりです。。。ちょこっとだけ。。

＞１１４０２Rouarkさま（いい漢になった？）

・・・サンキュ！パートナー君(＾ε＾)チュッ

ウィルス情報、対処情報ありがとうございます。
　上の↑セリフ懐かしいでしょう？

もち、まろ様にも　感謝！
　　　　　　　　　　　　　　以上kinshiでした。

### [11412] 無言のパンダ	2003.08.17 SUN 03:38:59　
	
わーい！みろりさまだ～♪オ・ヒ・サ～☆
パンダも美しい男の子（子？）は大好きさ！でも人はいつか夢破れるものなのよ(T_T)
「お姫さま免許」没収～？！。。。そ、そんなものがあったのか！（￣□￣；）！！では奪われたものは必ず奪還してみせますわ～！って！なんでそれがふじっちょさまのもとに？！では標的を変更っ！ちょこざいなヤツめ～！スペキュタクラービーーム！（/★_★）/…━━━━━☆）ﾟｏﾟ）

深夜のため、音量は小さくね♪

### [11411] 無言のパンダ	2003.08.17 SUN 03:05:16　
	
もっと夜分遅くにこんばんわ★

今日は例のアレのせいで少ないのかなぁ～？
パンダはとりあえず。。。。。┗( ￣―￣)┛無敵！・・・？

＞千葉のＯＢＡ３さま（３９８）
ぜひともマダムも四川省の住人に！ｖ（▼∇▼）ニャッ

＞まろさま（３９９）
「やさぐれ番長」改め・・・○○○・・・やめとこう～どっちにしても、いぢめっ子だしぃ～。（*￣▽￣*）ゞ

＞圭之助さま（４０５）
うたた寝天国バンザーイ♪今日もこれからうたた寝タイムだー！（ちゃんと寝ろ！？）

＞将人さま（４０７）
クイズの出題ありがとうございます♪・・・只今、考え中！(>_<)

＞ｙｏｓｉｋｏちゃん（４０８）
なンと！ＦＣ1巻ゲッヾ（*▼・▼）ﾉ⌒☆ﾁｭｯ♪・・・あ！（へんなとこで変換してしまった）ゲッチュー大作戦が失敗？！めげずにもう一回チャレンジよ！やっぱり１巻は重要だもんね☆アレを読むかどうかで２巻からの面白さが違うよ～(￣▼￣)ニヤッ

＞名探偵ふじっちょさま（４０９）
おおっ！ご苦労♪ご苦労♪パンダっちが親切におせーてあげたから凸劇場が見れたってわけネ？ね～え？！はい、ここで一回うなづく！すっごく面白そうじゃないか～っ？！くぅ～！見たかったつーか聞きたかった～！嬉しそうに報告している、ふじっちょクンがニクイ～！！~(▼▼#)~~・・・次回もよろしく！(#▽皿▽）＝3 ←八つ当たり？

では、おやすみなさい(^_^)/~

### [11410] みろり	2003.08.17 SUN 02:44:40　
	
おこんばんわ、のお久しぶり、みろりでございます。夏の休暇でしばらく留守しました。カキコしたいことが一杯たまっちゃったよ～
まずは【先週の感想】4（＾＾；（いまさら…）
夏目さ～ん、これよ、こういう言葉が欲しかったのよ。その為に阿香をわざわざ呼び出したのでしょ？だっちゅうのに、ご自分の気持ちに手一杯になって、阿香の顔も見ずにただ、「フランスに帰る」はないでしょ～！！ついでに言わしてもらえれば阿香がホームまで追って来なければあの最後の約束もなかったのよね。ったくっ！！「自分の心の整理をちゃんとつけるため」ならちゃんと阿香と向き合えつーの！！全く、奥手なんだからぁ！
でも、やっぱり、夏目さんの恋の対象は香であって香瑩ではなかったのね。んでもって、終らない初恋をいつまでも続けてたのね。ふ、あ～んなオトコ待ってちゃ、オンナは無駄に年取るだけよ。香！リョウを選んで正解だゾ！
それはそうと、新宿駅の成田エクスプレスのホームは実は通勤で毎日使ってたりして。日常見なれたホームも阿香が駆け下りたホームと思えばなんか、愛着が増しますワ。だけどフツー緊急停止しても電車のドア開かんのだが。（これをいっちゃ、ハナシが進まんか…）それに、リョウ！ＪＲを停めるとン千万の請求が来ると言う噂だゾ！
ところで、今回の「初恋編」実はみろりは心密かに別のタイトルをつけておりました。その名も「ザ★泣く男編」。いやぁ、夏目氏、リョウパパ、李パパ。泣きましたねぇ。その中でやっぱ、リョウの涙は胸を抉ってくれましたよ。なんでか、と言うとリョウのあの泣き顔だけ、目の焦点が合ってない★夏目氏も李パパもそこまで、慟哭してない。リョウってば、世の中のすべてがぶっ飛んじまうカオしてくれたからなぁ。だけどただ一人の女にそんなカオする貴方にスペキュタクター☆なんだわ…うふ

【カラー第一話】
原先生の絵に比べると北条先生の絵って白いのよね。だから、彩色すると、色がモノを言う割合が高いと思います。背景の処理なんかは面白いし、綺麗だと思うけど、なんか全体に、色がなじんでないというか…、浮いてる感じがしちゃう。北条先生ご本人の着色とまるきり同じモノを求めてもいけないのでしょうが改善の余地があるならこれからに期待したいですね。これで終わりということもあるまい…ＣＨ版もあるハズだからね！コアミさん！

レスです。
＞将人（元・魔神） さま
お元気になって、良かった♪これからもよろしくね。色々、感じることあるかもしれないけど、あんまり自分を責めないでね。人間関係なんて一方が悪いなんてことは絶対ないんだから。いつだって、誰だってフィフティフィフティよ！
クイズ結構ムズカシィ～。でも本を引っ張り出して調べるのも面倒い…。あたし、結構いいかげんに読んでるなぁ

＞[11399] まろ さま(はじめまして)
＞[11403] Rouarkさま
ウィルス情報、対処情報ありがとうございます。すっげ、参考になります。

＞[11401] 英輔さま
ワタシも、「食おう」「ハラ減る」ぐらいいっちゃうけどなぁ(^^ゞ
しかし、白状すると、ワタシも圭之助さまのこと最初は殿方かと思っていました…

＞ 圭之助（けーの）さま
↑ごめんなさ～い☆最初だけですってば！
みろりは実は鉄道網より、バス路線とか道路が発達した街の出身だから、あんまし駅って利用してませんでした。そーか、あれ、すべらーずっていうのね☆。
あ、グリーティングカードは「ｅカード」で検索かけてみてください。色々出てくるよ。登録すると利用できるハズ。有料のところもあるけど、大手のサイトは殆ど無料ですよ。

＞[11372] ぽん☆さま
へへ、まぁ「カオ命」と言っても、みろりなりの水準がありまして。今一番スペキュラクター☆なのが香港俳優の☆ニー・レオン。（みなさま♪この夏は是非「＠雄」を見てね☆）
そうだなぁ、☆ニーだったら、実写でリョウやっても許せちゃう…（演技力も存在感も勿論カオもズバヌケよぉ～）

＞[11337] 千葉のOBA3 さま
カオにプライドかけてるオトコは確かにパスだけど（オトコに限らず）、隠しても隠してもカオに生き方が滲み出てるオトコが良いんですヨン

＞[11344]マイスペキュラクターパンダ さま
＞「面食い」一直線？！・・・フッ、まだ恋愛に夢を持ってらっしゃるのね
↑くすくす。王子さまと結婚する予定のお姫さまのお言葉とも思えないわぁ。ふふ。パンダさまのお姫さま免許も没収～

＞ふじっちょさま
その後日焼けは如何に？一皮剥けてますます白くなった？そう言えばふじっちょさまは眠り姫の称号もお持ちでしたね。パンダさまから没収したお姫さまライセンス、アナタにあげる。

＞[11395] sophiaさま
＞[11378] いもさま
はじめまして☆みろりと申します(^_^)２ヶ月前から書き込みに来て色々な人をイヂめてます（笑）これからも宜しくお願いしますm(__)m

＞[11355] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ さま
＞「時が別れている二人を一人にする……」か。阿香と香が融合する…
これって、グラスハートだった香瑩がエンジェルハートになるときだと思う…。やっぱ、最終回かな…

＞[11359] ぽぽ（Hyogo）さま
＞阿香と夏目さん、何かもう「えぇ～い！もどかしぃっ！！」
同感！

＞[11371] 洋 さま
お久しぶり～。ワタシもコミケ行くぞ～

＞[11379] COO さま
今度は【先週の感想】やってみてください。（＾＾）
リョウの水着、ＣＨだったら間違いなく「赤」のような気がします。９４話でリョウの服、青ッぽいけど、ＣＨは赤っぽいの着てたよね。

＞[11388] yosiko さま
またまた、笑かして下さる夢見ちゃって・・・
しかし、想像するだに器用なお母様かも…
アンヨは実はヤバイっす。ゾウでなくなったけど、サイ辺りで停まっちまった。もとのカモシカにいつになったら戻れるか…。

溜め込んでたから、長くなっちゃった～。どちらさまにも、お許しを～

【色彩第一话】  
与原老师的画相比，北条老师的画是白色的。所以，我认为用彩色的话，颜色决定东西的比例很高。背景的处理很有趣，也很漂亮，但是整体的颜色不太适应……给人一种飘浮的感觉。虽然不能追求和北条老师本人的着色完全一样的东西，但如果还有改善的余地的话，希望今后能有所改善。也不会就此结束吧…应该也有CH版的!核美小姐!


### [11409] ふじっちょ	2003.08.17 SUN 02:04:35　
	
夜分遅くにこんばんわ☆ふじっちょです
今夜ついに凸劇場見れました(^o^)祝☆丿リベンジ達成！！
今回も神谷さんは声だけの出演でしたが、遂に…遂に！！！冴羽リョウ登場しました（￣□￣；）！！
コンとの設定は、ホテルの火事で神谷さんが部屋に閉じ込められた客の役で、助けに来た従業員役のチョップリンが切羽つまった神谷さんに色々な役をやらせるんです(^_^)今回やったのはケン＠ロウ・キン＠マン・リョウ・ドカベソ里＠・うる星の面＠と、とどめにドラ＠もんでケン＠ロウ(笑)←これはさすがに出来なかった…(-_-;)
でもリョウの声で、「香～」や「モッコリィ～！！」聞けたのは最高でした(^▽^)
次回は神谷さんご自身の登場もあるみたいなんで楽しみです(^o^)丿
嬉しさの余り書き殴った文章で読みにくいかと思いますがご了承下さい。あと見た人コントの内容とかフォローお願いします（他力本願 爆 ）
それではこの辺でサヨウナラ(^_^)/~

今晚终于看到凸剧场了(^o^)祝☆丿Revenge达成! !
这次神谷也只有声音的演出，不过，终于…终于! ! !冴羽獠登场了(￣□￣;)! !
Con的角色设定是，神谷扮演的是因酒店失火而被困在房间里的客人，而来救他的是服务员Choplin让走投无路的神谷扮演各种各样的角色。《福星之面》@和《哆啦a梦》@罗(笑)←这个果然做不到…(-_-;)
但是用獠的声音，“香~”、“Mokkori~ ! !”听起来真是太棒了(^▽^)
下次神谷自己好像也会登场很期待(^o^)丿
因为太高兴而胡乱写的文章，读起来可能有些困难，还请谅解。还有看了的人请跟进小品的内容(外力本愿爆)
那么就在这里再见吧(^_^)/~


### [11408] yosiko	2003.08.16 SAT 02:59:40　
	
土瓶蒸し。こんばんわ♪
某・Ｆ菌氏には報告したんですが、・・「ＦＣ」一巻、getできずじまい・・(ToT) ひょっとして、「ＦＣ」に嫌われているのでわ？と思えてくるわぁ・・・(;.;)いや、メゲませんぞ！いつかいつかgetしてやるるる～♪

＞Ｆ菌クン
「タコ公園」「イカ公園」で検索すると、キミのカキコが・・ぷっ。そっかぁ～海ちゃんはいないのかぁ～・・残念☆・・って当たり前じゃろ。でも、海ちゃんの鼻から上の部分が地面から出てるような遊具（海ちゃんゴメン）があれば、きっと子供達に大人気でしょうな(^-^)b

＞千葉のＯＢＡ３サマ
鼻の穴にふりかけ・・ってところにyosikoワールドを感じましたか・・サスガ！（←何が？）遊園地になったら入場料は３万円。リョウちゃん来てくれたら、きっとツケでしょう。

＞無言のパン弾サマ
「ＦＣ」読んだらyosiko菌をさらに補充してしまうのね・・ん？yosikoがyosiko菌を喰ったらどうなるんだろう。。化学変化して見た目アシャンになったら・・ぐふふ☆・・パンダちゃんになっちゃうかもし～・・う～ん・・yosiko菌は副作用に注意だわ。

new水着が嬉しくて着ていたら眠くなってそのまま寝たら・・風邪ひきました。鼻水がひどい！！う～ん・・浮き輪を枕にしてたし、かなりうかれてたな・・・温水プールだし、今度いくの。にしても・・早く直さなくちゃ。でも、風邪引いたときは「ＣＨ」「ＡＨ」タイムなのだ☆♪いやいや、治さなきゃ・・（悶々）

### [11407] 将人（元・魔神）	2003.08.16 SAT 02:04:44　
	
こんばんは！将人（元・魔神）です。
今日は、本来はバン金のはずだったんですね。
今週はバンチが休みという事で、久しぶりにクイズを出してみますね

問題1：CGカラーでの北条司短編集「Parrot幸福の人」の中の「AIRMAN」に登場したアニメ版のCH冴羽りょう役の声優・神谷明さんによく似た名前の登場人物の名前は？

答え1-1：声優の榊谷明(さかきやあきら)
答え1-2：声優の神谷洸(かみやあきら)
答え1-3：声優の神谷朗(かみやあきら)
答え1-4：声優の神谷輝(かみやあきら)
答え1-5：声優の神谷彰(かみやあきら)

問題2：北条司先生の現在２冊出ているイラスト集に入っている短編シリーズの漫画の題名は？

答え2-1：天使の贈りもの　　　答え2-2：Parrot～幸福の人～
答え2-3：RASH!!ラッシュ！！　答え2-4：SPLASH!スプラッシュ！
答え2-5：少年たちのいた夏 ～Melody of Jenny～など戦争シリーズ

問題3：F.COMPOファミリーコンポ1巻より、北条司キャラで最初にゲスト出演したのは？(キャラと呼べるのか？)

答え3-1：CHミニクーパー(冴羽りょうの愛車)
答え3-2：CH冴羽りょう　　答え3-3：「ねこまんま」の文字
答え3-4：トンボ　　　　　答え3-5：カラス

問題4：藤原紀香さん、稲森いずみさん、内田有紀さんが演じられた実写版の映画キャッツアイと、同じ泥棒姿の衣装で北条司先生が描かれたキャッツアイ来生３姉妹の絵が登場しているのは？

答え4-1：JU＠P j BOOKS 小説版キャッツアイ・高屋敷英夫
答え4-2：別冊宝島829・完全保存版キャッツアイCAT'S EYE最強読本
答え4-3：週刊ジャ＠プ編集・北条司スペシャルイラストレーションズ
答え4-4：北条司漫画家20周年記念イラストレーションズ HT 20th ANNIVERSARY ILLUSTRATIONS HOJO TSUKASA
答え4-5：北条司短編集・Parrot～幸福の人～

問題5：シティーハンターの定番となった「ハンマー」の初登場は？(重さの単位や数値は別として)コミックスの巻数はJC版を基準に

答え5-1：CH3巻「待ち続ける少女」荻尾直行さんの偽装殺人の仕事の話
答え5-2：CH4巻「鐘とともに運命が」の会長の娘・片岡優子さんの仕事
答え5-3：CH5巻「ワン・オブ・サウザンド」の野上冴子さんの仕事
答え5-4：CH5巻6巻「哀愁のギャンブラー」の牧野陽子さんの仕事
答え5-5：CH6巻7巻「気になるあいつ」のアイドル松村渚さんの仕事

問題6：シティーハンター冴羽りょうの愛車ミニクーパーの登場はいつから？

答え6-1：CH7巻「危険な国からきた女」家庭教師の川田温子さん
答え6-2：CH7巻8巻「空飛ぶおしり」泥棒怪盗305号・麻生かすみさん
答え6-3：CH8巻9巻「愛ってなんですか？」ハンバーガー店のバイト天使のほほえみ皆川由貴さんの話
答え6-4：CH9巻「思い出の渚」映画オーディション鹿島悦子さんの話
答え6-5：CH9巻10巻「毒バチの花嫁」名取かずえさんの話


问题1:CG颜色的北条司短篇集《Parrot幸福的人》中的《AIRMAN》中登场的动画版的CH冴羽獠的声优神谷明，名字和他很像的登场人物的名字是?

答案1-1:声优榊谷明  
答案1-2:声优神谷洸  
答案1-3:声优神谷朗  
答案1-4:声优神谷辉  
答案1-5:声优神谷彰  

问题2:北条司老师现在出的2本插画集里的短篇系列漫画的题目是?

答案2-1:天使的礼物答案2-2:Parrot ~幸福的人~  
答案2-3:RASH!! Rash!!  
答案2-4:SPLASH! Splash!  
答案2-5:少年们的夏天~ Melody of Jenny ~等战争系列  

F.COMPO familycompo第1卷，北条司角色最初客串的是?(能叫角色吗?)

答案3-1:CH MiniCooper(冴羽獠的爱车)  
答案3-2:CH冴羽獠  
答案3-3:“猫妖”的文字  
答案3-4:蜻蜓  
答案3-5:乌鸦  

问题4:藤原纪香、稻森泉、内田有纪演绎的真人版猫眼电影和同样是小偷打扮、画着北条司老师的猫眼来生三姐妹的画登场的是?

答案4-1:JUMP j-BOOKS小说版猫眼·高屋敷英夫  
答案4-2:别册宝岛829·完全保存版猫眼CAT'S EYE最强读本  
答案4-3:周刊杂志@编辑·北条司特别插图  
答案4-4:北条司漫画家20周年纪念插画HT 20th ANNIVERSARY ILLUSTRATIONS HOJO TSUKASA  
答案4-5:北条司短篇集·Parrot ~幸福的人~  

问题5:城市猎人的固定道具“锤子”的首次登场是?(重量单位和数值除外)漫画卷数以JC版为准

答案5-1:CH3卷《持续等待的少女》荻尾直行伪装杀人工作的故事  
答案5-2:CH4卷《命运与钟》的会长的女儿片冈优子的工作  
答案5-3:CH5卷《one of southand》的作者野上冴子的工作  
答案5-4:CH5第6卷《哀愁的赌徒》的作者牧野阳子的工作  
答案5-5:CH6卷第7卷《在意的那家伙》的偶像松村渚的工作  

问题6:城市猎人冴羽獠的爱车MiniCooper从什么时候开始登场?  

答案6-1:CH7卷《来自危险国家的女人》家庭教师川田温子  
答案6-2:CH7卷第8卷《飞屁股》小偷怪盗305号麻生霞  
答案6-3:CH8卷第9卷“爱是什么?”汉堡店打工天使的微笑皆川由贵的话  
答案6-4:CH9卷《回忆之渚》电影试镜鹿岛悦子的故事  
答案6-5:CH9卷10卷《毒蜂的新娘》名取一江的故事  

### [11406] 将人（元・魔神）	2003.08.16 SAT 00:42:57　
	
こんばんは！将人（元・魔神）です。
＞[11364] みろり様
ご迷惑をお掛けしてすみませんでした。はげましの言葉ありがとうございます。

＞[11373] まろ様
僕は、まろ様のように絵やデジタルペイントなどは分らないですがAH1巻にもあったカラーの表紙の直後の部分、たぶん北条司先生の手書きでの絵の部分と、その後のカラーの部分が、絵は北条司先生の白黒の絵を元にしているけど、色の塗り方が、北条司先生の絵じゃない別の方の絵にみえて違和感ありました。

アニメ版は、セル画で動きやすくする為に、絵を省略したり又は
識別しやすいように、髪の毛を香さんが赤とか、冴子さんが青とかに
染めてしまったりしていたけど、そっちの方が、頭の中で
覚えている為に、見慣れていたカラー版だった影響かもしれません
けどね。

CGカラーなら「短編集Parrotパロット幸福の人」の方が、まろ様の
理想に近いかな？あ、でもド素人の僕から見てなので、まろ様から
みると、それのCGカラーも不満はあるかもしれませんけどね。

＞[11380] COO様
COO様、すみません。僕の事で COO様にも、ご病気の事を言わせてしまって。

＞[11385] chikka様
＞神谷明さんでしたら「戦隊ヒーローシリーズ（アバレンジャー）」
＞で声を聞くことができます。
＞（後楽園遊園地「ラクーア」のＣＭですが・・・。）

その神谷明さんの声の出演なんですが、神谷明さんのファンサイトのHP
で言われていたので見た事有るんですが・・・大阪では違うCMになって
いたみたいですよ。
大阪にある「東京ドームなんとかか後楽園なんとかのホテル」
とかでのヒーローのディナーショーだったと思います。
おととしまでは見ていたけど今年はチャットにはまって
日曜日の、その時間は起きれないですよ
たぶん後楽園遊園地に行ける範囲の関東圏だという噂ですけど。
→東京の巨大な某ねずみアニメのテーマパークのＣＭは
　見れるんですけどね。
　そういや大阪のＵ＠ＪのCMって関東とか全国各地に流れていますか？


＞[11395] sophia様　
僕のメールで掲示板の過去ログを見るようにさせてしまってすみません。

＞[11396] 無言のパンダ様
＞[11397] ふじっちょ様
＞[11398] 千葉のOBA3様
ご心配をおかけしました。本当に申し訳ないです。

＞[11373] まろ  
我不像まろ那样懂绘画和数码彩绘，但AH1卷的彩色封面之后的部分，大概是北条司老师的手绘部分和之后的彩色部分，画是北条司老师的黑白画的。虽然有，但是上色的方法，看起来不是北条司老师的画，而是别的人的画，感觉很不协调。

### [11405] 圭之助（けーの）	2003.08.15 FRI 22:21:49　
	
こんばんわ～、夏真っ盛りのハズなお盆だというのに、ひんやりこ☆熱帯夜よりはいいけど…世界中の異常気象とか心配ですねσ(+_+;)

＞11398 千葉のOBA3さま
はっ！？（￣□￣；）！！
ご、ごめんなさ～い！ちゃんと届いてますよぉ！
すんごい感動して（特に夜景のほう♪）飾ってます！
何か記憶喪失にハマッて一時期の記憶がナイの…なんて言い訳じゃダメ？（笑）

＞11401 英輔さま
え？主語が『私』になってると、とても女性っポイ？あら、いやん♪おにーさんたら☆でも「食おう」「ハラ減る」はいかがなものか…！？（￣□￣；）！！
う～ん、たまに自分が♀か♂か判んなくなる時があります。…っていうと、またあちこちから「性別不明説」が復活しちまうなー♪（*￣▽￣*）ゞ

＞11396 無言のパンダさま
油断もすきもないですわね～（笑）うたた寝はホント、至福のヨロコビですね。気持ちいいんだ、これがまた☆でもここんとこ涼しいから風邪ひかないようにネ(^-^*)

【新型ウィルス…】
やだな～、コワイですね。け－のは98セカンドVなんだけど、パソに疎いだけに心配☆11399 まろさま、11402～403 Rouarkさまの情報もきっちりコピーしておきます。御解説、ありがとうございますです(^.^)/

### [11404] ぽぽ（Hyogo）	2003.08.15 FRI 17:46:14　
	
は～るよ来い♪ではなく、な～つよ来い！
ほどよい夏よ、戻って来い来いっ！

＞[11393] 将人（元・魔神）さま
「騙していた」んじゃなく、「打ち明けた」んじゃないですか？
自分に非情なムチを打つようなことは言わない、思わない。
気持ちが落ち着いてからレスを書かれたんでしょ？
ゆっくり、ゆっくり。(^－^)

＞[11385] chikka(Eastern Shizuoka)さま
あらら～。またまたよく知っていらっしゃる (゜O゜;) 日曜の朝のＣＭですか。神谷さんのさわやかボイスが朝から聞けるのね！ o(^ワ^)o 早起きだ！

＞[11382] ふじっちょさま
およよ～～ん。「チョップリン凸劇場」、今週も要チェキ！でしたか！

### [11403] Rouark	2003.08.15 FRI 17:07:37　
	
あ…あんまり詳しく言ってもわからないか…下のヤツは気にしないで下さい。おながいします。
えっと、簡単に説明します。

1.「msblast」を停止する
「ウィンドウズ・タスクマネージャ」を起動し、(WinXPの場合ctrl+Alt+Del)「プロセス」タブをクリック。プロセスのリストの中に「msblast」があればそれを選択して「プロセスの終了」。「タクスマネージャ」を閉じる。

2.「msblast」を削除する
「スタート」→「検索」→「ファイルとフォルダを全て」→入力欄に「msblast」と入力し「検索」。右側のリストに「msblast」が付いたファイルが表示されたら、それを「削除」する。

凄く簡単に説明するとこうなります。
他にもOSやIEのアップデートやレジストリの修復が必要です。また、「msblast」は数種類存在するようです。
詳しくは「msblast」でググって、対策ページをご覧下さい。
パソコンを守るのは皆さん自身です。
きちんと対策ページを見て、きちんと対策しましょう。

### [11402] Rouark	2003.08.15 FRI 16:45:38　
	
新種ウィルスでゴタゴタしてるみたいなので…情報。

■ 現象 ■
Windows起動後1分程度で
「Remote Procedure Call (RPC) サービスが異常終了しました。」
などのメッセージが出て、カウントダウン後、再起動してしまう。
msblast.exe というプログラムが仕組まれる。これが外部と何かしている模様。

■ 緊急対策　msblast.exe を停止する ■
0. もし、カウントダウンが始まったら、「スタート」メニュー
「ファイル名を指定して実行」で「shutdown -a」…で止まる。
1. ctrl+alt+del で何か表示される。「タスクマネージャ」ならば→2.
「タスクマネージャ」というボタンを押す。
2. 「プロセス」タブをクリック。タブが無かったら、外枠をダブルクリック。
プロセスのリストに msblast という項目が有れば、それを選択して、「プロセスの終了」。
3. タスクマネージャを閉じる

■ 応急対策 ■
ウィルス対策ソフト使用者はスキャンして駆除せよ。
msblast.exe を停止し、削除。
ファイアウォールで TCP 135、136、137、138、139、445 を閉じる。
MSCONFIG でスタートアップの msblast.exe を止める。
MS03-26用修正プログラムを適用。

長いので分割します。

### [11401] 英輔	2003.08.15 FRI 15:50:49　
	
おつかれさまです。
今回のウイルス、厄介ですねぇ。
当方、ＰＨＳの６４Ｋなんで、駆除ソフトをダウンロードしてる間に
１分のカウントダウン始まっちゃって、百回位再起動しました。
（まぁ、どこにも行く予定ないからヒマなんで問題ないけど・・・。）
賢明なサーファーの皆様は、今晩０時からは半日程ネット接続ひかえましょう！

圭之助様：
　主語が『私』になってると、とても女性っポイですね。
　前回は大変失礼いたしました。
　（でも、「食おう」「ハラ減る」はいかがなものか・・・）
 